-.-

-.-

-.,-

--,.--

---,.---

----,.----

-----෴-----

HOW

-----,.-----

------,.------

-------,.-------

--------,.--------

---------,.---------

----------,.----------

-----------,.-----------

ಥ෴ಥ

------------,.------------

ಥ...ಥ

-3-

-------------,.-------------

*'-'*

--------------,.--------------

+v+

---------------,.---------------

----------------,.----------------